﻿001	おお～、なかなかキマってるんじゃない？	VO_natalie.natalie_chara_1002
002	そうか？　<br>慣れない格好でなんだか窮屈だな…<br>これ、どうかな？　変じゃないか？
003	素敵です！　素敵です！　<br>佇まいも凛々しくて、美しいです！<br>気品が感じられます！　最高です！	VO_chloe.chloe_sys_0024
004	めっちゃかっこいいっす！<br>なんかこう…かっこいいっす！	VO_victor.victor_sys_0004
005	そうか、よかった！<br>じゃあ、そろそろ…	VO_vetel.vetel_sys_0007
006	失礼します！　報告が…	VO_knightm.knightm_sys_0003
007	！　す、すみません！<br>お出かけ前のお忙しいところに…
008	いや、構わないよ！　<br>報告を聞かせてくれ	VO_vetel.vetel_event_1015
009	はい！　国境付近の村近くで<br>遺跡が出土したとのことです<br>かなり古い遺跡のようで…
010	そうか…<br>それは聖教会に報告する必要があるな	VO_vetel.vetel_sys_0031
011	ちょうど聖教会に向かうところだ、<br>ついでにその旨も報告しよう
012	クロエも国王様の護衛で帯同するのよね？	VO_natalie.natalie_sys_0002
013	はい。蒼炎騎士団には団の立て直しの為にも<br>国をあけずにエンヴィリアに<br>残っていただくことになりまして	VO_chloe.chloe_sys_0004
014	代わりに近衛隊として私が<br>そのあと、ノーザンブライドでの<br>国王様のご公務にも帯同いたします
015	国王様の護衛、よろしく頼むよ	VO_vetel.vetel_sys_0004
016	はい、お任せください！
017	俺は聖教会での報告が終わり次第<br>すぐにこっちに戻ってくるから<br>…よし、じゃあ行こうか
018	終わったら、寄り道しないで<br>直ぐ帰ってくるのよ～	VO_natalie.natalie_sys_0007
019	子供じゃないんだから…	VO_vetel.vetel_sys_0030
020	それでは、<br>私はこちらでお待ちしています<br>何かありましたらお声がけください
021	うむ
022	じゃあ、行ってくるよ
023	…あ！　待ってください、<br>ヴェテル様！	VO_chloe.chloe_sys_0002
024	これを…！
025	ブローチ、お忘れです<br>ナタリーさんから預かってきました	VO_chloe.chloe_sys_0007
026	あぁ…！　しまった<br>最後に着けようと思ってたんだ！
027	すまない、手間をかけたね	VO_vetel.vetel_sys_0035
028	いえ、とんでもないです<br>いってらっしゃいませ！
029	――各地で出現したトロスについて、<br>エンヴィリアでは主に我々<br>緋炎騎士団が対処し、鎮圧しました
030	小さな衝突やトラブルはありますが<br>現在のエンヴィリアは比較的、<br>治安も安定しております	VO_vetel.vetel_sys_0016
031	“獅子王の進撃”は世界中に<br>大きな打撃を与えました<br>エンヴィリアも例外ではありません
032	だが、幸いなことに<br>我がエンヴィリアにはこのように<br>優秀な騎士が多く残っており…
033	特に緋炎騎士団の働きによって、<br>国内の治安は維持され、我が国は<br>順調に戦後復興を進めております
034	そうですか…<br>しかし、エンヴィリアは先の戦争で<br>大きく被害を受けた国の一国	VO_stknightm.stknightm_sys_0004
035	蒼炎騎士団もかなりの痛手を受けたかと<br>その分も緋炎騎士団が担うとなると…<br>なかなか難しいものがあるのでは？
036	…仰る通りです。ですが、未だ戦争の<br>傷が癒えず、苦しむ民がいる中で、<br>泣き言は言ってられません	VO_vetel.vetel_sys_0042
037	互いの不足を補い合いながら、<br>我々は騎士として、皆を笑顔にできるよう、<br>今後も全力で尽くす所存です
038	なるほど…状況はよくわかりました<br>ご報告ありがとうございます	VO_stknightm.stknightm_sys_0045
039	先日のサガでの一件でも、援軍として<br>バド・ヴィクター両名を派遣していただき<br>エンヴィリアには感謝しております
040	今後も、大陸の平和の為<br>互いに協力していきましょう<br>それでは以上で――
041	すみません。ひとつご報告が<br>遺跡出土の報告が騎士団に<br>上がっております	VO_vetel.vetel_sys_0035
042	遺跡ですか…	VO_stknightm.stknightm_sys_0005
043	はい。古い遺跡のようでして、<br>中に何があるかわからず<br>できれば、早めに調査をしたく…	VO_vetel.vetel_chara_1007
044	…そうですね<br>では、聖教会から調査員を派遣しましょう
045	我々が行くまで調査は待っていてください<br>出土する遺跡が、錬金術と<br>深く関わっていた事例が多く危険なので	VO_stknightm.stknightm_sys_0031
046	現場保存もありますので<br>どうかご協力を
047	ご苦労だったな
048	はぁ…やっと終わりましたね<br>肩が凝りました…	VO_vetel.vetel_sys_0030
049	自分は、こういう場はどうにも苦手で<br>団長だからそんなこと<br>言っていられないですけど	VO_vetel.vetel_sys_0016
050	しかし…我が国の現状は<br>緋炎騎士団への負担が大きすぎるな<br>ヴェテルよ、ちゃんと休めているのか？
051	蒼炎騎士団の立て直しにようやく<br>目途が立ちそうとはいえ、まだまだ<br>近衛隊に頼らざるを得ない場面も多い
052	団員をこちらに割く形となり、<br>しばらくはまだお前たちに<br>無理を強いることとなるが、頼むぞ
053	お任せください<br>国王様に帯同する<br>クロエも頼れる騎士です	VO_vetel.vetel_sys_0038
054	何かあれば彼女でも、<br>もちろん自分でも<br>いつでもお声がけください
055	うむ<br>それではクロエと合流するとしよう<br>ではな、ヴェテル
056	…………
057	…よし<br>早く帰って少しでも<br>みんなの負担を軽くしないとな	VO_vetel.vetel_sys_0004
058	…そういえば、報告のあった遺跡は<br>この辺りだったっけ<br>ちょっと見に行ってみるか
059	ここか…<br>だいぶ村と近い場所にあるんだな	VO_vetel.vetel_sys_0031
060	復興の為の資材を集めていた村人が<br>隠されていた遺跡の入り口を<br>見つけたとのことだけど…
061	…！	VO_vetel.vetel_battle_0020
